喊成分鐘先有人埋嚟

個cam man都算仆街

又喺古仔carry 尼馬

攝影師：「點Q知佢堅定流啫？」

Cam man:呃到球証呃唔到我